搭巴士地鐵坐關愛座引用番司長嗰句鼓勵長者站起來寸鳩廢老有乜得諗

到街上去跟輪椅廢老這麼說真是牛逼死了

老衲全家合照

老衲是出家人自稱

陰毛澤東

你著返條褲先啦

個傻西成日借老衲幫牠全家上位

我食了他老母了

60歲只係中年

不安